條女死左先聽返at17，係幾正

永遠都係係度個陣唔珍惜唔理睬佢都費事
b2收左皮幾廿年先至買返d碟黎聽
hotcha係度十年都冇理過淨係諗做乜條女哨牙
跟住有晚行街見佢地poster sell演唱會
心諗未必有下次先至貪得意睇下
而家又會摷返容祖兒謝安琪fiona仲有咩sita d舊歌黎聽
以前真係唔理